fiodor černych ros фёдор иванович черных fiodor iwanowicz czernych ur maja w moskwie litewski piłkarz rosyjskiego pochodzenia występujący na pozycji pomocnika w polskim klubie górnik łęczna oraz w reprezentacji litwy wychowanek granitasa wilno w swojej karierze reprezentował także barwy dniapra mohylew i naftana nowopołock linki zewnętrzne w bazie transfermarkt w bazie soccerway